Poly intern

小弟有個poly wie 去shenzhen 既offer
1800蚊 有1000蚊係按金
好似淨係包住
有冇d去過既手足比下意見
抵唔抵去？